巴克利 我屌你老母

屌埋港毒之父

港毒之父抵屌

我屌佢主人

自首啦

佢主人狗黎

我係，屌啦

sor

屌你老母無啦啦屌咩主人